PCCW HKT儲值卡

點解網上面就話1日$18，3日$38，7日$68
但係點解打*131#申請果陣就變左1日$28，3日$56，7日$88

優惠期過咗?

應該唔會掛 岩岩上csl個網仲係平d個價

用緊$218 2GB/半年